生活隨筆 歡迎投稿

4月12日 陰天

等緊地鐵 突然喺我10點鐘方向嘅耳邊傳嚟一陣打乞嚏聲 我望過去 係一個南亞裔男人 睇住佢連續打咗五個乞嚏 正當地鐵埋站嗰陣 以為佢終於停嗰陣 再嚟個閃電突擊 打多三個乞嚏 嚇到企佢隔離個中女都敬而遠之 一路打一路行入地鐵車廂入面。。。

咁就打咗篇垃圾出嚟

附上一張圖 圖文並茂

尤其食飯，去茶記食，前面打幾個乞痴已經唔想食。

你嘅隨筆?